聽日狗係粉嶺試水炮車

議員10出發，11點到粉嶺PTU總部，
各位手足千祈唔好自投羅網！

千祈唔好主動進攻！

我知大家都好嬲，但太危險啦

612 721 805 811 812